得不到的永遠在騷動，被偏愛的都有恃無恐

🌷

1

2

3

4

5

6

7

？

8

9

10

咩

玫瑰

一早就發廢文 有無咁on9

💩

mon9我

......

...

諗下好啦 關注垃圾=慢性自殺

錯了嗎 後悔了嗎

冇心情理你

關我乜事 你有無諗過我想唔想知你有無心情